P牌大叔講句，不要互相指摘。

今晚無論點，都唔會有輸贏，林鄭咩依然係度瞓緊覺。
勇武請交俾勇武，和理非繼續和理非。
捉鬼咩都好，繼續和理非也好，互相指摘有乜嘢意思。

簡單一下，輸大家一齊輸，贏大家一贏。
唔使諗太多，簡簡單單齊上齊落。